其實我真係好愛你 我唔想完呀

點解唔可以重新黎過
比多次機會大家
真係唔想無左你